{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66353&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항깨비풀빌라"
    },
    "text": "全室はオーシャンビューとなっており、一部の客室にはスパがあります。 バーベキューは無料で提供します。 周辺にはヤンポ港が車で4分の距離にあり、チャンバウ魚村体験休養村が車で分の距離に位置しています。 Wi-Fiは無料で提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室には個別プールが付いており、利用時間は入室から22時までとなっております。 VIP客室は00,000ウォン、その他の客室は50,000ウォンの温水料金があります。 B棟_02号を除く室内プールは年中ご利用いただけます。スパはB棟_02、B棟_03、B棟_04の客室に完備されており、無料でご利用いただけます。ペンション内にはカフェとルーフトップがあり、駐車は無料で利用可能であり、エレベーターが利用できます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設はA棟_02とB棟_02の客室で炭+グリルまたは電気グリルが利用できますが、他の客室では客室テラスで電気グリルを無料でご利用いただけます。 バーベキューsetは30,000ウォンです。 人数の超過や保護者を同伴していない未成年者は利用できず、ペットの立ち入りはお断りしております。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミはdesignated場所に分別して出してください。上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "全室はオーシャンビューとなっており、素晴らしい海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはスパがあり、全客室には個別プールが付いています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヤンポ港やチャンバウ魚村体験休憩村があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能ですが、送迎は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが利用できますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューsetは30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 343
    }
}